香港人幾時先肯醒

經過左依個幾月既奮鬥，我覺得最得人驚係香港市民 利申 我每次都有去

係八月五，發夢去左天水圍，仲好記得個陣催淚彈放彈，各位手足都幫手滅火，我都唔例外，正當我倒水既時候，發現周邊都好多人都係街坊，佢地行過唔係想睇下狗既暴力，唔係睇下示威者既努力，而係行去食飯，個陣咩都冇諗，剩係叫佢地走，但之後休息個陣，覺得好得人驚，香港人已經開始習慣，佢地已經覺得係平常事。之後再望下周圍，發覺原來好多人都已經習慣左，新聞有示威唔驚訝，繼續去睇祖兒演唱會，繼續影下野食，依場運動變到好似融合左生活一部分咁，藍絲既屋企人冇再問點解，佢地剩係話 哦~又示威。我唔知大家明唔明我諗咩？但係依幾日我覺得好得人驚。我都希望有日可以除下所有裝備同周邊既人擁抱，但我仲未見到曙光 sorry 係到放負

接機接機接機接機接機接機接機接機接機接機

呢場係持久戰黎 唔通未爭取到就咩娛樂都唔比掂咩 咁樣我地都撐唔到幾耐 適當時都要放鬆下
而有部分人的確係唔太願意付出要人地出埋佢嗰分 呢d無計架啦